加密功能響ios有bug

#740
睇唔到內容，但desktop係到